[集思廣益] 有人whatsapp叫我買點數卡 點應佢好

要有創意
玩下佢

係咁問我買到未

求神回覆

🤔

咁仲唔落街買比佢?